周日開焗爐

原味雪芳

甩模平時唔係我做, 今日自己心急甩, 整爛咗少少

本身整cream cheese bagel 但唔想食
就用咗黎整basque cheesecake

同場加映尋日整玉桂蘋果伯爵茶bagel

個餡唔夾, 唔好食

下次整番cream cheese

個戚風模係邊買？
好似加高左

好耐以前淘的
係加高的

焗爐師

印巴

樓豬好似整得唔錯

都好靚
個cheese cake好似好好食咁

試吓
失敗率係0

一個人食唔曬咁大個cake
我最想整麵包同搓意粉

我都想搓意粉
但難買00粉, 同埋要壓麵機
好耐以前整過gnocchi 好難食

3款睇落都好正
伯爵茶bagel

bagel 係最唔好食
本身整蘋果酥失敗咗, 先用蘋果做bagel 餡

都係餡夾得唔好啫
下次換返cream cheese Earl grey bagel 應該好正
留名等睇

個cheesecake好似好正

唔會走數

失敗率0

Cheesecake焗得好好睇cream cheese同糖係咪一定要用打蛋器先得？

`

成件萄撻咁 睇到好肚餓

焗爐好乾淨

我早幾日都係整呢款bagel

認真?

我用6吋模 大概4吋半高
不過我估加高款只有一種高度

平時用開2隻蛋都可以，但3隻會高啲，4隻會有蘑菇頭效果

平時焗肉都會抹一次成個爐
個網就耐咗洗唔到

咩餡

多謝

我會話係，因為要打到cream cheese 鬆身同埋無乜糖嘅沙沙聲
唔一定電動，普通都得，我係熱水上面攪啲糖混合得好啲

芝士蛋糕

弘

Bagel點整

同你一樣 都係玉桂蘋果餡

咁啱嘅

都係平時麵包食譜但水份量少啲
入爐前過熱水河

燕 我想要食譜

cream cheese 250g
sugar 60g
2 eggs
heavy cream 125g
flour 10g
食譜來自HK01

chi-na01

基本上將所有野撈埋就得
有粉粒就過篩
記住要舗牛油紙, 可以上youtube 睇吓點舗
就咁一張紙求其舗唔好穿底就得
小貼士: 焗到熟睇吓上色夠唔夠, 唔夠就上火猛火230度焗, 要睇火

230焗幾耐

蛋糕本體就200度大概要半個鐘
你可以留意吓個發展
佢要成20分鐘先開始鼓起
基本上焗多陣就差唔多熟, 可以插入去睇吓, 痴住係正常, 唔係液體就OK

要燒個面就230度我用grill function, 焗爐第三格就5分鐘
我係坐係度望住的
grill 我建議拎到最頂, 大概2分鐘, 真係要望實, 好易燶

原味雪芳好似好淡味

燕 整畀我食

可以
黎緊得閒weekend都會整多啲野

焗brownie 呀

焗嗰時好重蛋香味
似所謂古早蛋糕嗰隻

屋企都好多古古力
OK brownie is now on my list

跟住焗麵包布甸好嗎

可以咁啱媽媽都好喜歡吃

既然口味咁夾 你媽媽做埋我媽媽好嗎